下次學警畢業典禮一齊去踩場

話比佢地知
做得警犬就預咗斷六親無朋友
喪失社交圈子

順手侮辱佢地，等佢地知道自己只係為錢而出賣靈魂嘅行屍走肉

大家點睇？

推

再推

我地入到去咩，但可以的話一定支持

影低每一個 幫佢地整畢業相

繼續推
唔好比佢沉

政府愈驚社會撕裂
我地就應該愈要社會撕裂

既然警狗係你嘅工具
我地就要你嘅工具失靈

邊隻警犬負評啊
上水吠兩句
潛太耐水驚你頂唔順喎

想去

黎緊果星期六

時間地點日期？
到時戴口罩戴頭盔 大叫黑警可恥

Push

聽講港島南線既冇人列車， 太多人，
幕門關唔到好麻煩

尋晚發夢見到6月22係學警畢業禮

好喎

香港人精神: 有錢你驚無朋友?

想踩都無得踩
收埋皮